{
    "product_id": "laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_01",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "16.990.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có giá 16.990.000₫ * sau giảm giá 19% từ giá gốc 20.990.000₫. Khuyến mãi áp dụng đến 23:00 | 01/05."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_02",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "None",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) hiện chưa có thông tin về thiết kế."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_03",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 325 mm - Rộng 216.6 mm - Dày 17 mm - Nặng 1.41 kg",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có kích thước: Dài 325 mm - Rộng 216.6 mm - Dày 17 mm và nặng 1.41 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_04",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD PCIe M.2 (2280) (Có thể tháo rời, lắp thanh khác tối đa 1 TB (2280)), Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: BrightView, Tấm nền IPS, 250 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Audio by B&O, HP Audio Boost, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB Type-A, HDMI, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB Power Delivery, DisplayPort 1.4), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 325 mm - Rộng 216.6 mm - Dày 17 mm - Nặng 1.41 kg, Chất liệu: Nắp lưng và chiếu nghỉ tay bằng kim loại, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 43 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD PCIe M.2 (2280) (Có thể tháo rời, lắp thanh khác tối đa 1 TB (2280)), Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: BrightView, Tấm nền IPS, 250 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Audio by B&O, HP Audio Boost, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB Type-A, HDMI, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB Power Delivery, DisplayPort 1.4), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 325 mm - Rộng 216.6 mm - Dày 17 mm - Nặng 1.41 kg, Chất liệu: Nắp lưng và chiếu nghỉ tay bằng kim loại, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 43 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_05",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "5",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có điểm đánh giá trung bình là 5 từ 1 đánh giá."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_06",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "None",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_07",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có hỗ trợ bao nhiêu khe RAM?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB)",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) hỗ trợ 2 khe RAM, mỗi khe 8 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_08",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "16 GB",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) hỗ trợ RAM tối đa 16 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_09",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có loại RAM là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "DDR4",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) sử dụng loại RAM DDR4."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_10",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có hỗ trợ ổ cứng tháo rời không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Có thể tháo rời, lắp thanh khác tối đa 1 TB (2280)",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có thể tháo rời ổ cứng và lắp thanh khác tối đa 1 TB (2280)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_11",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "14 inch",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có màn hình 14 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_12",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "BrightView, Tấm nền IPS, 250 nits",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) sử dụng công nghệ màn hình BrightView, Tấm nền IPS, 250 nits."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_13",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có card màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) sử dụng card màn hình tích hợp - Intel Iris Xe Graphics."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_14",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có cổng giao tiếp nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB Type-A, HDMI, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB Power Delivery, DisplayPort 1.4)",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có các cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB Type-A, HDMI, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB Power Delivery, DisplayPort 1.4)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_15",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có kết nối không dây gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có kết nối không dây Wi-Fi 6 (802.11ax) và Bluetooth 5.3."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_16",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có webcam HD không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có webcam HD."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_17",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có đèn bàn phím không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Không có đèn",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) không có đèn bàn phím."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_18",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 43 Wh",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) sử dụng pin 3-cell Li-ion, dung lượng 43 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_19",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) có hệ điều hành gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) sử dụng hệ điều hành Windows 11 Home SL."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2073tu-i5-7c0p2pa_qa_20",
            "question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2023",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2073TU i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (7C0P2PA) ra mắt vào năm 2023."
        }
    ]
}